嚴選最型棍英雄

marvel代表: punisher

dc代表: rorschach

2個都唔識飛天噴火 無特異功能
而且永不低頭 貫徹自己心目中嘅正義
真男人

同場加映香港代表

香港應該係龍神

一拳

竟然唔係batman

batman係有錢加唔殺人版rorschach

有請香港代表：李+×

一定係Dare Devil

punisher ,nightwing

康斯坦丁

你講keanu版? 係好撚型, 但同原著兩個人黎

啱呀 keanu 真係好型

法律超人

竟然冇joker 此po已完

邊位啊你

何等英雄氣概
This is sparta

夜魔俠

最鍾意係佢日頭就係律師
夜晚就做律師唔會認同既野

點可以冇佢

渣康

坑隊友坑到癲